如果林鄭道歉時露出胸部 大家會唔會原諒佢

會
不了

扯左

條腿咁粗